鄧炳強某程度幫左我地

呢2星期黑警
戰術上輕微成功 戰略上失敗

其實黎明行動
後期果幾日
已經變成左 以前的塞鐵行動

人民鬥人民的問題好嚴重
結果令民意出現左輕微逆轉

如果鄧炳強無錯誤
發動中大，理大兩役

1.美國國會內部支持人權法案聲音
唔會急劇升溫

本來麥康奈爾 佢已經穩住左美國內部
所以2星期前風向係最快都要明年初......

2. 黎明活動的民意逆轉效果加大

如果佢放軟手腳
縱容2星期 黎明活動 用人民鬥人民
民意逆轉會更嚴重

最後
理大好多勇武派最後都係走到
無法全殲

傻強:咪撚講啦屌!

神級豬隊友

功勞要歸於理大手足決定留守
留守嘅意志係一種statement

鄧炳強有d似林鄭路線 好打得但唔知自己打緊乜

拉人捉人就叻

睇大局佢識條鐵

同叫c朗打中堅一樣

人權法 加 區選

仲要招招積積話止暴見效，絕大多數支持黑狗

原來強仔係民主推手公子獻頭？

佢而家應該驚到瀨屎，諗住區選有鐵票。
前日仲同cctv吹哂水咁講自己做到野，民意轉左，開哂支票就黎完。

趕住擦鞋，唔覺意大力咗

小強係美國特務黎
Fced

靜啦

係我地作出左犧牲換黎

睇佢show自己單手做掌上壓已經知佢on9

黎明行動令藍絲政治覺醒

係囉
點解每次成功都要讚對面
堂堂正正認係手足團結既成果唔得咩

鄧炳強打理大令到我老母由中立唔投到投泛民
仲唔俾藍老豆投

應該咁講，係成個政府唔識玩政治
如果俾個稍為有腦的做軍師，年青人未必夠玩

唔識政治係自己攞黎
咁多年來都玩愚民政治，企圖令人民政治冷感，但同時令香港缺乏政治人才
再加上近年政治氣候咁兩極，唔奶共即使你幾有才能都要走
漸漸得番堆除左奶共咩都唔識既庸才係建制入面